唔該諗住自己都跳埋就叫做返D野既人入黎！

中國根本唔care香港人既想法，
香港人跳樓死曬去就最好，
仲方便佢地放聽話既人落黎添阿！
佢地要既只係香港呢個地方！
少一個人就少一把聲音！
各位巴打絲打
只要仲有一口氣都要用來抵抗阿！

留住條命反送中，緊記義士遺願：
「全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台
Help HONG KONG
MAKE Love No Shoot
No EXTRADITION TO CHINA」
－－ＲＩＰ

「戰事未完，痛哭無用，今日羅郎殉身，你們不能要他白白犧牲。
他的血是為了叫你們勇敢而流，他不是叫你們傷心而死。」
－－墳場新聞 廣德大師勸戒總編輯

推
唔好要義士既血白流！